認真，其實呢家仲應唔應該同伴侶做個味野

其實呢家同屋企人食飯都用公筷

同女友呢兩個幾星期都好少出街 無kiss 過，連野食都無一齊兩份食

認真想知，近距離接觸有無機會都中招？

如呢果真係想搞野，唔kiss ，就咁肌膚接觸有無機會都中招？ 假設雙方是但一個未病發，但有武肺病毒係身的話。。。

唔啦想嬰兒潮咩

除非你哋合埋個口靜音做愛
如果唔係飛沫點都會係你呀呀呀嘅時候不自覺地噴出嚟
同埋一齊住根本避唔到
無得驚咁多

呀呀呀唔係呼氣咩，咁都會傳？
av 個d 屌到流口水另計

唔係你眼睇得見嘅大小先叫做存在

Why not

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

個人唔建議, 戴左condom 都有機會中武漢肺炎